希望大家入一入黎

我相信一直上開前線嘅手足係有足夠智慧同理性去應付，但係難免今次會有人係因為21號嘅憤怒為左打鳩班鄉黑而想上前線，希望大家唔好咁，理由出面好多post都講左就唔重覆了
總之27號
不入村 不流血 會還拖

推